屠龍小隊比人滅左 仲有心情玩偵探遊戲

咩黑警嫁禍 又話人大茶飯
割到冇得再割 出左事係應該諗點幫手
偵探遊戲對件事冇幫助 唔係你一兩句就可以改變到件事
歡迎入黎屈毛屈sir 預撚左

連登仔就算數啦，你睇下出面啲po，大把人笑鳩佢地龍都未屠到就收左皮

做左係咪要認呀 又叫人靜靜地
靜撚左又話冇做野 家陣最勇個堆出事
反而做左最condom個堆 屌哂你地班仆街

一堆偵探post
彥霖單野已經係個好例子
你唔係政府單位 係永遠唔會知
亦都冇權力去搵證據
家陣仲要信popo講既野去射市民
咁popo都話左彥霖自殺啦 查咩撚呀

有咩好提議？

高見係停止d無謂偵探遊戲
我寧願去討論d更有幫助既事
咁割法只會係二次傷害

連登黎架
唔查案仲有咩做

我淨係知道最勇個批都咁樣比你地笑鳩
仲想有人繼續出黎？

真義士會明點解會割
此post已完

黎緊有手足要坐14碌
明白你割又點 冇實際作用
去到真係審 到時好大機會只用比到庭上當值律師佢